其實分手得一個理由

就算個個人講到幾天花龍鳳幾偉大既原因
一定係個心有左第二個先會話分手
泊到第二個好碼頭就走啦
唔好咁撚on9

你啱啱俾人飛咗？

屌講到尾咪又係唔再中意 講乜都係廢話

係呀 直接講有左第二個咪算

最仆街係佢仲要話你唔岩個下
你唔鐘意一個人 個個人做乜都係錯啦

agger

所以成日都覺得好想就咁算數

分手得一個理由，就係變咗心唔再夠愛對方

唔一定有咗第二個

理由就係心死

被迫分手都係？

係既 變左心講咩都無用

好難抽身

真係好仆街 唔鐘意咪講
係要話自己仲係鐘意 但有乜乜乜理由一齊唔到
比一絲希望你 屌！

咁好多嘢唔係你努力就會得到嘅...

咩都講天時地利人和

勉強冇幸福啦

勉強翻來佢最後都會走

不過等佢決定

Meanwhile 希望你搵到自己人生目標啦

斬纜啦

吊住你嘅手段黎姐

多謝你 只不過係呢段時間有少少難過

係呀 係有少少嬲姐
嬲自己咁蠢

道理你明，你唔蠢

你只係感情上未放得低，呢個點都要d時間

唔好on9到送上門比人hurt就得